最佳出家人--老衲

醜字點寫

Fail

你唔笑果下好嘢

老讷开心，我就心滿意足了

冇錯--老衲的確係，不過你唔係

頭先有冇人煲衲？

最受歡迎呢